【4月先有波睇】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

睇番臭燒10wc 屈到

無人開

有無人想反燒？ 唔慶祝，hea，西面

未續約就捧到上天
續左約又話反佢

樓主係柒頭

大6囝無女神屌

買左咖啡機未

放學先買 陣間仲要返陣工

King bor

Ok

我女神34C

假㗎啲奶

唔要你都好正常

34c 唔算大
我揸過都覺得細
食波餅無乜feel

你女神38E都無撚用啦,你俾錢佢都唔俾你揸牙

邊位Ching咁勇武

一拳打爆強化玻璃真係幾撚勁

抽唔抽毛記好 股神們

Eddie Howe should replace Arsene Wenger at Arsenal claims Steve McCLaren

抽啦

利申連炒股戶口都冇

去鍠狗之前都係屈機

去我廠後反而退步

見到股post d人話7蚊先放，佢招股價係1蚊至1.2

比摩佬調教完

但摩佬調教完既MK恩>>>>>山狗

仲有傻仔信山狗有料

你地阿狗唔識用俾我獌用

Dllm 死阿狗酸到依家

49000滾

獌狗至少仲未講山狗係阿狗踢壞腳咁on9

當年班疤狗係咁話法比係阿狗踢壞腳

台灣又震

49000點會冇

係咩

話咩阿妓劣根性

爺爺已經任佢舞 仲想典牙

阿狗隊友太廢
拍住我地球王普巴一定勁到仆街

全能到仆街

十個獌屌山既留言，就會發現最少有一個

抵啦

見到佢地嬲到震個樣就好笑，未簽果時仲話咩神魔合一

諗返轉頭 1月個轉會窗阿狗啲操作真係完美
清走毒瘤 換個啱踢法既mk
買埋隻羊 仲搞到曼啲默契冇曬

其實都輸咗好多場，不過希望個幾場係因為適應先輸 鏝城

Wenger win again

暗黑兵法呀

lm

還我99lin 仲係唔明點解要賣走唯一防中

Wenger 2050

99lin 自己都身受重傷

有沙加得啦,使乜要防中

我愛雲加！

爺爺要證明自己是對的

放工

依家殘廢咗仲點還

雲加個腦夠殘廢喇 咪又係留係到

佢踢撚到防中咩

應該好得返既好快

去買咖啡機lu

又一個Rich子

Rich
其實我部垃圾都係千幾
禾老母話禾沖得好難飲

有咖啡機的都是winner

咩牙你買半自動喎好似
我呢啲辣殺分唔出邊啲係靚野架啦

果陣無留意開德甲
Wc個陣睇個大眼仔咁撚勁

飲開雀巢/捷榮d垃圾啡only

咁飲雀巢得啦，買咩咖啡機

禾都飲開雀巢

果時係佢個黑眼圈愈大愈勁

個 pump 唔夠力
Shot expresso 唔夠香
禾妹玩虹吸咖啡不過好多功夫

有錢人的玩意

完全睇唔明

agger
同大家樂個d有咩分別

平過 fuel 50 幾蚊細細杯

McCafé 都唔捨得飲

不過捷榮真心難飲

飲開capsule 幾正，仲有朱古力沖

以前飲開即溶/mccafe 咋

Ching 係dolce gusto?

波台傾coffee-.-飲食台牙

阿post包含曬連登所有台 財經台 感情台 cc台

波台傾股-.-財經台牙

屌你老母
比個台妹扑左
唔送禮物比佢就踢鳩左我出直播

抵啦

完全睇唔明up乜9
Starbucks Mc Cafe 都唔敢買

你比錢扑番佢囉

以為你扑左個台妹添

唔怕老婆發現咩

屌哂上面老母
老奉送比佢呀
送比個人妻都唔比佢啦
串串貢咁 台妹真係個個都有個價

唔怕老婆打我

老婆差唔多收工
晏啲無得睇了
要睇tvb扮乖

He唔怕老婆打

唔知咩名，屋企人買 logo個字撩到我睇唔明

Tvb

今晚睇fyy教訓高b

今晚外出睇電影了

咩直播可以踢人?

今次玩skout
skout有個台妹好淫
不過好撚串 用錢可以掟到佢上床

rich到
我幾年無入過戲院

未入過戲院

有無圖

對上一次係睇重製版鐵達尼號

學生飛都覺得貴...

我都係呢幾日先知skout而家有直播
以前得啲濕鳩野
有直播啲女女有啲好肯露
台妹真係易上
有錢就得

玩緊其他直播app
有d女一晚直播唱歌可以1萬蚊一日

靚女賺錢真係好易
唔駛比人屌露下都月入十萬以上

真心唔撚明
開直播鳩下鳩下就咁多撚樣送禮物

超 好難咩家陣
你叫OG出嚟都有呢個數啦

你都得嫁

你仆街啦你...

想睇

八達通

台灣多金主 好肯俾錢贊助人

你靚女有波
間唔時露下 就會一堆禮物
女女搵錢有時唔駛比人屌
swag呢啲賣相賣片app 唔駛露哂玩引誘都好多人爭住課金
啲台仔真係性慾好撚強
直播果啲食正大陸土豪仲勁
直播間唔時技術性走光已經有好多貴禮物

呢個世界真係乜都係錢同商機

Me第時可以玩下

直播你女神？

呢個世界毒撚錢最易搵

有咩貢特別牙

乜鳩呀

比多2舊西都有得中出啦

香港啲毒撚好孤寒無消費力
台灣果啲先勁
大陸就土豪約炮
香港果班真係無幾個好似我咁做課長
如果唔係有妻房應該日日屌唔同女女

好尾機

想屌女咪去囉

個個好似你咁有錢咩

屌完女唔怕家變牙？

邊個知牙

你話出左去同我地打PRO
之後抽多幾隻GAME我地會幫你講大話

點解要比班G賺
CALL G唔好

仲抽？
一人一隻送比班玩pro既手足啦

包隻船玩p啦

比幾舊水call g但唔扑
叫佢引誘你，你自己係側邊打飛機好似仲抵玩=3=

咁我既原則係唔可以行為出軌
我都係比錢當買套真人av 睇下姐

吊啦星 見到D表情 以為路狗重生

路狗依家發左唔識人了

返六日仲邊有時間上黎

用多左funson係公海開post呻

新玩具幾好玩
以後唔洗捱貴野了

Rich 子 confirmed

點解好似無乜我的英雄學院既遊戲
我呢排煲緊套野
好熱血 起哂雞皮

hi

食緊高速元氣

吊你牙大陸囝JER JER JER

599包刺身壽司?

Auba用新科技治療

【體育】阿仙奴前鋒奧巴美揚利用假期的大部份時間，找整骨醫生治療他的痛症，他更在社交網站展示自己用最新科技訓練和治療。

阿仙奴直到4月1日才需再戰英超，趁著假期奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）積極做治療。奧巴美揚在Instagram上發佈了一些照片，展示了他正使用神經追蹤器，這個最新技術用以提高運動員的心理表現。

治療過程要病人追蹤多個移動目標，旨在提高球員在比賽中的「意識和決策」。此外，奧巴美揚還上傳了他在大腿上用壓縮和冷療法，這種治療被認為可減少疼痛，肌肉痙攣和腫脹，且可以通過增加血液流量以運送到受傷部位，來改善恢復。

阿仙奴的加蓬國腳奧巴美揚自1月以5600萬鎊由多蒙特加盟後，迄為兵工廠上陣6次，表現未見突出。

埋單應該唔止 豪食

又係D紮住上既

巧想吊囡

用中醫方法仲好啦
拔罐 鐵打

擺大個頭又唔見得攻強
個尾又俾人狂屌

miss左一節
點解仇不群無事既

屌你老尾，原來係扮中毒，上武林聖地都係做戲

孔雜老婆做埋雞

pro 係咪玩控一個人？
上網同人玩 防中成日來回跑

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
啲proj 功課真係比狗做
汪汪汪汪汪

可以較全位同指定一個位

你做埋你女神果份緊係

係呀
根本上有8成時間係無波在腳
鍾意長期控住粒波既話唔建議玩，會好悶

由其有羅東

LMAO

比你控咪又係入唔到波

我傳控中堅唔洗入波

你打後防=jenkinson咁垃圾

唔控波無乜問題 最大問題 搶完 d隊友瘋狂call波 橫交比電腦 之後醫院 就比人入

你drop in就緊係啦

即係好勁

企撚定定 分 三條友一齊call

打街場係咁 下次試下join呢到個隊囉
d小組勁到嘩嘩聲

drop in班人廢

自己帶

而家玩

趕緊功課，不了

我唔駛控先會入
頭鎚

巧靚

你買日本波衫算啦

fyy

fyy vs高b

屌你老母送水輝搞屎棍

冇乜舖頭有淺野印

屌你老味 阿奶生存係世界 為左TVB同意大利

=.=

有冇十巴

打佢老味

有冇咁廢牙

做得好

高b

左膠

Media Watch: Martial, Leno, Wilshere

Anthony Martial has been linked with a move to us in today’s Evening Standard.

Daily Star report that we are lining up a move for £25m-rated Bayern Leverkusen goalkeeper Bernd Leno.

Jack Wilshere is one of several players photographed in England training ahead of their friendlies against the Netherlands and Italy.

咁多手畜睇TVB

ARSENAL TOLD TO PAY €40M TO LAND STAR CENTRE-BACK IN THE SUMMER

Arsenal’s defence has been heavily criticised this season and whoever is in charge come the summer will invest heavily in several new recruits for the back four, and they won’t come cheap.

One player the Gunners are said to be targeting is Benfica’s standout centre-back Ruben Dias.

Arsenal announce double charity match against Real Madrid

Arsenal have announced two charity matches against Real Madrid, following the success of the legends match against AC Milan Glorie in 2016.

On Monday, Arsenal revealed the two matches on the club website. The first will take place at the Santiago Bernabeu on Sunday, June 3rd. Then they’ll return to London for a second meeting on Saturday, September 8th.

Robert Pires, Freddie Ljungberg, Gilberto Silva, Ray Parlour, Sol Campbell, Lauren and Tomas Rosicky are all on the list of players taking part from Arsenal. On the other side, Roberto Carlos, Xabi Alonso and Raul will play for Real Madrid.

Martial

有冇pro?

Arsenal back in the hunt for Bundesliga assist machine, United target

Arsenal are set to try to sign Emil Forsberg again, according to a very reliable source.

German football expert Raphael Hongstein said as much recently, claiming that the Swedish international will be one of the Gunners’ targets in the summer.

買咁多攻中乜鳩

Nabil Fekir's agent reveals midfielder could leave Lyon in the summer as Arsenal consider £45m move: 'We will ask questions about his departure'

Arsenal target Nabil Fekir has ambitions of playing for a top-10 club in Europe and could leave current side Lyon in the summer, his agent has revealed.

勁
但要防中

Lyon 下季可能有得打歐聯
阿狗係打歐霸，點會黎

又Forsberg 又Martial 又Fekir

係咪諗住放走哂雙契

美羊？
mk ?
anyway
而家咩消息都係睇住先嫁啦

Sky Sports Power Rankings' Premier League best XI

打j都唔得?

蚊叔

防中同翼呢

Man Utd, Chelsea, Spurs and Arsenal scout Azzurri stars

The forthcoming international friendly between England and Italy, due to be played at Wembley Stadium next Tuesday night, will present Premier League sides with an ideal opportunity to scout a whole host of Azzurri stars who could be set for big money moves this summer.

Chelsea and Tottenham Hotspur are both said to be keen on Fiorentina winger Federico Chiesa, while Arsenal manager Arsène Wenger is reportedly weighing up a move for Juventus central defender Daniele Rugani.

贏到歐霸就唔同
呢件好似好多人mark 實

防中山狗啦 依家咁撚勁

依家係睇下邊隊同我廠踢歐超盃

拜仁 歐超見

希望疤拜啦
可以順便報仇

香香泳裝

香香大波波

[img][/img]

fyy 夾到

i love tvb

TVB

不得不承認tvb同我哋雲加一樣咁尾機

我對波都大過佢地

推左成晚TVB

你kxxxxx邊有得比

挑逗u

肥仔

搵你夾腸

仍然好正

不了

married g

阿po已死
個個去晒打丁？

4月見！

打巨人

點頂牙

原來曼聯嚴格啲黎講唔係喺曼徹斯特

不嬲 係郊外的 上次去遠撚到 曼城有自己個站

49000

列斯聯先係真正曼市球會牙

ipad

屌
這裡有沒有管理員?

沒有

Fifa?

親

屌紙呀sor 成粒鐘第一次上水

?

有無人想同我玩FIFA

屌 arsenal成日咁夜po片
唔撚洗訓

邊撚個黎
有少少中二病既feel

胶交敏

肛交敏

唔係曼徹斯特市裡面
好似之前有人講過

我

又撚狗

認真 我真係新手 宜家卡緊d8

weak

我d2土皇帝

Ryo蛇係咪玩？

有冇pro

我都想玩

點加人地ID PS4白痴

屌 今日ot 無睇到... 食完飯返到屋企已經完左

Ryo蛇tg搵我ok?

過黎我個邊由低打起?

巧牙 點join?

同ryo蛇打一兩場先

高基係咪都打?

連登又做乜鳩

壞

搵唔到你個team

你俾你psn我?

入左 仲有冇手足pro?

多一個成團

等我一陣

Join

Joini

打PRO 啦 我想打防中

比ryo蛇尾g

屌你老味啊

連登又壞

唔係入黎架咩？

入咗

點入

老婆巴唔貼妹豬既？

你搵翻好友的球會

整咗proclub人仔？
整完add我tg比你個psn 再係加入球會搵

好友球會

加左啦

轉一轉版就應該入左隊架喇

New妹豬

屌啦星你地d人快過小明

有排你升

Cdm遲鈍好多 cam會快d

整完容

仲係咪pro緊 係嘅話即翻屋企跟

Ys new club

鳩跑型攻中

訓

john
新手受唔受

我完了 gg

有無手腳未訓

gg

Gg

唉屌 寫淨小小聽晚先算啦

準備收工

準備返工

x2

好眼訓牙屌

好涷牙

番工又要遲到了

Agger

我日日遲 遲到老細都唔理我了

咁我刀無人理既
番8點幾 9點半先打番去同腦細講射波 期間都無人搵我去左邊

又要返placement

好靜

又要返工

普狗的一天又開始了

又撚狗了

整個餐蛋麵整咁耐

今朝食左個方包乍

財政司司長陳茂波正研究為《財政預算案》「補漏拾遺」，政界消息透露，有關研究已到尾聲，且已敲定「補漏」對象，凡年齡介乎18至65歲、月入低於人工中位數，即1.55萬元，而又沒有申領任何政府津貼的市民，皆可派錢，上限2000元。有關方案最快本月底拍板。

2000蚊 屌你派多d la

屌你老母

未食早餐

屌你老母冇份

證明你平時都無生產力

正仆街
係就全民派啦屌

禾地在職貧窮就唔理

幾時先出咖啡劵資助禾地窮白領飲咖啡

訓到而家先醒

Dllm

31811

grant loan算津貼嘅話要反政府了

去見客唔使咁早

屌啦星 普狗幾時有絕症
在職貧窮都講得出

正學生哥有份

真係狗黎

是米有5會牙

岩岩好低過 有得分

日撚夜撚

有2000好過冇

DLLM 公司抽獎又抽唔中

公平咩

2000 你志在咩

冇份too

9up下,有好過冇
其實波叔已經派左好多俾我

ryo蛇搵工搵成點牙

做緊鴨

咁洗乜轉

從良上岸

咁快搵夠

做鴨買5層樓

派錢其實好on9
幫唔到有需要既人
不過波叔咁垃圾有派好過冇派

舜宇計埋琴日已經升左12%...瑞聲下個禮拜公佈業績唔該爆一爆...

d人短視 派俾你又點 你洗完都係冇
但就好多on9嗌住要派錢

而家個心態係
還掂個政府有錢都係益大陸佬搞大白象
咁不如派俾我食左佢好過

個正苦咁垃圾
資源俾曬去官商勾結
根本全部都係益商人有錢佬
完全做唔到正苦分配資源既角色
咁真係派左佢好過

講真政府失效先會派錢

exact7ly

屌啦星深圳車位6千一個月
早幾年叫我老豆買車位又唔買 依家買唔起

YES
講真咩免差餉上年1500上限已經好夠
今年仲要加到2500，有幾多人受惠到
D 高官商人發展商個個渣幾十層樓咪最受惠
我寧願佢用埋D錢去搞醫療，做多D 設施幫助弱勢社群好過

6千貴過香港

迷普學誠哥咁派錢ok?

窮人含撚，成家得差餉有

唔會咁做 所以派錢最實際

有比車船津貼

其實市民期望佢派錢已經證明唔覺得個政府有幾咁legitimate
但政府好似覺得派錢係挽救legitimacy既方法
咁落去就越搞越衰

普狗派錢最實際

如果佢拎錢去起新醫院/老人院應該無咩人反對

死左膠！
新醫院益大陸人！

其實萬鳩幾億 好多野係可以同時做

禾窮人睇唔起私家牙

太正點了

no hope la HK's future

真，渣緊住成萬億都仲要儲錢
儲到幾時先夠呀

醫生加薪未
我 fd 計返 houseman 時薪仲低過最低工資

醉酒波淨係諗d稅退返俾人，唔諗下收左d稅用d措施去幫人/基建

200就夠用喇
過200應該拎出黎

HA肥上瘦下

益醫生好過益護士牙

無啦啦俾3億玩海洋公園
叫佢醫療開支加幾億又左推右推

個政府就好似你條仆街咁
明明勁疊水 日日就係度嗌窮嗌針嗌唔夠使

明送錢比海洋公園

一般正苦儲備有營運開支已12-24個月儲蓄就好夠
其實3,4千億就已經得
依家成萬億即係正苦冇收入成十年都仲run到

因為海洋公園同考評局蝕緊錢，佢咪掉d錢俾佢地幫佢地整靚條數囉
以為會贏掌聲，點知一面屁

吊你牙光頭狗

兩邊都比啦
Super

ho ball

可唔可以淨係比女護士

叫香港官員推跌樓市就好似叫美國官員推低武器需求
武器都話影響性大 多人牽制 香港樓市得香港人食屎 wfc

普狗都幫

女護士已經可以做ptgf搵外快喇

quote錯，想ho ball dr cha

之前有新聞話咩廿幾歲護士有5層樓，但原來係做雞，$8000一次

其實究竟政府(高官+真係做野既)係
1. 好柒蠢, 以為而家呢個預算案好撚正
2. 好柒懶, 求其寫D野, 錢可以批出去但係唔會要我地manage點洗; 搞掂大家就繼續出糧等下年
3. 好柒狗, 好多hidden agenda, 真係夾鳩班醫生然後輸入大陸醫生, 有政治任務
4. 好柒醒, 全部派錢派幾多都係煙霧, 係為左俾佢其他撥款易D過. 樓價就根本由頭到尾都係幫地產商+賣地+銀行, 一邊扮有辣招幫市民, 一邊其實係幫自己同財團. 成個部門係不停諗點樣做新既新聞出黎轉移視線

唔講咁多 查博好波

咁佢叻女丫
最柒蠢係接受訪問唧

中共落ORDER

8000暗星都屌到啦

公立醫院唔簡只醫窮人，你地d中產有錢佬要做高風險手術又咪要返公立做

佢都值8K,班九公做爛市

認真

做得呢D位, 能力一定有

不過佢地出幾多成力

同埋佢地幾撚憎香港就...

去養和做ga

個老母tag自己個女

咩能力先

我有玩私影, 出面大把人屌過呢隻黑提平胸支那雞....
佢由上年開始復出，已經開ｐａｇｅ話自己為興趣影相，
正職係９０後炒樓港女

係
私院可以揀唔接 唔會整衰reputation

禾有咩都係養知

最少枝筆真係唔差先啦

特別係果班港英餘孽賤種，全家都英國人果Ｄ。

你李嘉誠/賭王？

肥蛆做扯皮條咁耐最尾又咪要死返去瑪麗

me st. paul
st paul新大樓好靚

Princejoyce

Rich
逐舊逐舊棉花計

係，同埋私家d儀器冇公立咁齊，高風險基本上都係扔返你去公立

咩通波仔，發燒感冒緊係ok啦，公立醫院做呢d都唔會出事啦

8000 起碼要屌
打老婆睇果啲台妹直播
走下光派下福利都十幾萬一個月

肥蛆自己醫到無錢

主要係排期問題
冇即時生命危險果D公立下下排到2046先有得做

再講
邊個 quote 630 即 block
手足都冇面比

大把人去養和做手術
果陣做patho lab日日都收幾轉urgent

冇上黎一排 630邊個黎

咪話高風險大病都係要返去公立囉

不過你地可能真係咁有錢

你見邊個無人回佢就係

就係因為無醫院無人手先要排咁耐之嘛
最on9係梁錦松之後咁多年政府都賺咁多錢
但都唔起多幾間醫院改善下班醫護既環境
真係好on9

果陣年初一定2都有人做

你離地藍血

個個 po 都炸同洗版
之前夾埋 report 到佢比人 ban 左
點知死灰復燃
應該都係精神有啲問題

St paul,港安都唔少人做

冇人理佢都繼續講呢下好野

繼續quote

連登真係好多痴線佬

長住LO

唔夠公並醫療資源就另一個問題
好多小手術公立排到仆街又未有，就焗住去私家做
之前有親戚前列線肌肉增生
係公立醫生排期要等兩年，期間要插尿喉等
之後去私家做幾日就搞掂

養和有獸醫咩

佢搬左入去插埋喉了

私院減風險 顯赫家族也拒收

聖德肋撒拒收精神病 辯稱誤會 平機會調查

但阿post咁多有錢藍血，就算630呢d精神病都一定唔會比人拒收扔返去公立

最好係咁啦，成日係度日撚夜撚

最TOP既心胸外科好似喺晒QM?
腫瘤就喺威記?

@大陸囝

禾諗起Gordon Ramsay個女

上唔知
下就係
基本上禾school 啲professor都做主管

FBI

16碎喇

人蓄殊途

唐狗

ON9仔

話撚左

比條生路行下啦

ACO人工直逼港島律師樓見習律師

禾清岩你入去吹水喎

Sor 冇上水一排 認唔到d人

人中之龍吹水區

aco max都未有禾清人工一半啦

二千無我份

笑4
拎去買衫買鞋先

hi手足

益大陸囝買咖啡機

$2000 呢到班手足買件衫都唔止啦

迷贊好波

夠包佢女神連ci 4次

出面有個post叫人吸完毒遊車河 好癲

Gin lee飛已入手

Rich dou ne

想入

安東尼柒撚到

迷贊forever

未來英格蘭右閘

Chambers都>>> 虧贊

贊仔傳中定速度都勁過佢

等澳門政府打救算啦

食屎狗

起身了 早起好辛苦

多謝波叔 以後唔反了

收到wind ching神見成個客公司會醒幾皮比佢

刑事就唔係咁講 任你劏

清洪個啲就應該真係收咁貴

又益禾地低收入人士

Quote 夠630未呀

630又扮正常

Block右樓主條廢J了

香港嘅精神健康服務真係好唔鳩

禾確特：無入球都可以有貢獻

【體育】1月加盟愛華頓後，至今顆粒無收，但翼鋒禾確特仍然滿意自己為球隊在其他方面的貢獻。

「我經常都就入球數字而被批判，但愛華頓不時勝出，我亦以不同方式作出貢獻，對此我很高興。」禾確特（Theo Walcott）在處子戰立即交出助攻，但至今6場比賽都未能於愛華頓打開入球之門。

這名29歲翼鋒不是沒有入球能力，上季就為阿仙奴攻入19球：「我當然想入波，但始終還是3分最重要，這是關於整體表現及獲得成績。我只踢了數場比賽，但很快就融入，我已很滿意。」

禾確特啞火，但其前線拍檔辛克杜辛則極為勇銳，近3場轟入4球，禾確特就大讚這名土耳其首席射手：「領隊經常都叫我，只要有機會就把球好好傳入禁區。我在對史篤城做了，而辛克亦展示出級數。」

support 禾子

邊撚個quote 630呀屌

glo仲未開dry

公司醒左幾皮比你未

fat fat

行show ja wo, 一陣仲要返去

最佳plan b

你返去都係屌女炒股姐

Ching神做埋model 行cat walk
又fat fat

基佬救世

無股炒啦，等炒好賤牙

炒完真係可以買起好賤牙

市價幾多牙 ching son一早夠錢買啦

入左一手飛ja, 等暗盤算

杯賽入左啦
何況基佬後備多
禾仔上場助攻之前
門前鐽q

直接收購毛記

市值幾多？

你代政府派錢tim

基佬都 miss 唔少 golden chances
兩個 finishing 都係

佢收購條女姐

都係禾青理性啲

而家大把連登仔爭住埋單啦，幾時輪到禾

回家吧

U 吊打連登仔啦

臭既都有人埋

山狗俾獌孤立

'1月加盟愛華頓後，至今顆粒無收'
唔係對李城入2粒咩
後面又話最近六場==

630 而家叫咩名 之前冇block到

親親何b佬

屌咁多名嘅

香港人好快唔記得啦，但好賤牙係幾正

無人應佢繼續講果個咪佢囉

基禾一家親牙

其實禾子不嬲傳中都唔係好撚差

一時時

有時睇轟，佢供完人地入波之後柏度、世三果d都會有位唔射比佢射，但呢個時候d龍就會神救 同阿狗主場對李城舒米高果下差唔多，以為入鳩硬

左普右禾中glo果季咪幾好

應該唔會遺忘好賤呀
呀嬌過咗十年都係黑字頭

阿嬌上埋頭版，大中華區個個都睇過，邊有得咁比

過兩年都唔會有人記得有樓有高潮隻臭雞啦

夾rvp果陣都交好多波比佢

我唔介意埋單

自從VO手勢之後就好似冇乜點好過

都啱嘅

電影展?

仲有高登/連登仔年年農曆新年就拎返單移花接木新聞出黎笑，點會唔記得阿嬌

串鳩死熱狗就搞到咁
不過睇禾子埋門真係嘔血
拎親角度都閪
大大力鳩ban先入

當年上高登就為左睇閃卡

最有印象係打熱狗一球近柱一球遠柱，仲有6:3鏝鋮亨利式遠柱掛網

NowTV記者中伏

仆街過人最有印象

勁過拿卡了

買左部咖啡機就無好過

垃圾摩狗 借丹巴巴亞都驚

VO重傷個下影響應該幾大
記得淨係睇相都覺得好嚴重

佢不嬲好波一排就傷
續約前就勁一排

19 球牙
又唔踢足

放佢係德甲入球量可能同羊差唔多

Yes cup大位 禁區外入 好少有呢種入波

禾囝 系爺爺累左你

Arsenal 2-1 City that goal

原來係另一場 記錯
仲有arteta禁區外遠射

禾子累左爺爺

1-0 令鏝落後八分 不過又追得番

49000自爆到咁

屌食完晏晝就眼訓到唔想上堂

牙拉吾系揾到工咩=.=

經典

垃圾

望住女神食飯 射左幾次
眼訓好正常拉

單刀對住vv都唔入

Yes ar

岩岩又睇番享利個人精華
係幾敗家
但唔會話佢
無佢都入唔到決賽
係班拿貝千里走單騎

仲吾開工

食完飯唔洗抖咩

希古恩都係決賽之前就好勁
一到決賽就成個傻仔咁

以為你系屋企

迫害爺爺

所以我有時都唔食早餐午餐
去到三點先食d野同飲杯啡
唔識生物學 但硬係覺得消化好影響諗野同做野

好彩阿狗依家入唔到決賽

Dr. Cha

要話都話艾蒙尼亞個柒頭
輸兩球近柱 食屎狗

聯賽盃決賽唔係決賽呀

入去比人撚狗

以前個化學阿sir又係阿記fans 上堂成日用佢個名黎講笑

回歸了

躝

決定聽Prof. Cha話

針了

又夾牛

做得 Auditor 你就預左呢句真係大哂

一蚊清點睇

audit真係俾狗做

要食3手飯了

Jump

最垃圾既所謂專業人士

Ot 7點幾走 比人講壞話...
痴撚線公司

朝 9 晚 3
接近 IBD hours

你走得快好世界
上左岸就得

有D audit fd做碧科真係日日OT到2,3點
人工又得幾皮，on99

聽講升職快/易轉工 所以好多FG個個入去捱幾年 等上岸

AC Milan will return for previous targets Andrea Belotti and Pierre-Emerick Aubameyang this summer, reports Corriere dello Sport.

轉左出黎就好D，仲係度果班都係繼續捱

J左

Show Blocked User - 張柏斯托尼

回家食個金拱門又要繼續搏殺了...

大陸子

Bin c

打飛機打得好似假膠

佢返大陸就叫回家啦

非也

大陸清有無辦法再bam多630一次

咁佢依家的確唔係洗版 搞唔掂
等佢冇癮自然會走掛

痴線佬有咩可能會走

理9得佢咩 密d開新post者

沒有阿仙奴的第一個星期三
跑馬日

聽日係咩日

雲爺爺續約大日子

六合彩日

又中

大陸囝去日本牙

如果雲爺爺做財政司香港會點？

派4001蚊

都多過而家香港果件

同埋無限續約 勁過習大大

入左500蚊想起機

佢女神300,+CI 200
500剛剛好

想搵雷神起機 再屌女神

仆死左應唔到

見到有高手留左字

香港所有項目及調查國際嘅排名都排第四

全球第四都好犀利

gdp全球第4

今日我剩係買軍炮

親 太牛逼了
原來我只改了23個
待會兒再改
感謝兄弟

上次買個柒頭軍歌 收左皮

雲爺爺一定會加稅
派錢？

上次楊明倫緊係舞唔掂啦

瘋狂起新禮賓府

幫高安基起座Bergohf

有無熟悉海洋既手畜知海有咩昆蟲

水甲由

填平維港起球場

都係13少再上星期日

年年回歸請阿仙奴全隊來港踼表演賽！

沙蟲

個次衰慢閘搶唔到位 無計

蝦

潘狗同佢簡

雲加

但上次係軍歌唔係軍炮 今次軍炮抖左兩個月有氣有力

迷雲狗

睇下有無錢留到買wp

頭場買乜

我知
係濳哂水既反雲屎蟲

睇下有無位置q食

好過迷雲做水底泥

反雲已亡黨

進軍歐霸決賽要浮上水面了

我驚你游到一半斷氣

炒撚哂

diu

中段變奏贏左 步速勁撚慢

原來變左做跑馬谷

630又出沒

艾歷迪亞或移中 三獅試352世盃新陣

【體育】英格蘭即將友賽荷蘭及意大利，預料領隊修夫基將試踢3-5-2陣式，其中一名中堅為熱刺的艾歷迪亞，一旦成功，這將成世界盃的戰陣藍本。

由於未有召用加利卡希爾，加上哈利卡尼受傷，熱刺多功能中場艾歷迪亞（Eric Dier）或有望第2次戴上英軍隊長臂章。英國《每日電訊報》報道，領隊修夫基或會任命艾歷迪亞擔任中堅位置，夥拍史東斯及哈利馬古尼，組成3後衛陣式，為中場線騰出更多創造空間。

報道指，英軍於世界盃決賽周的G組對手為突尼西亞、巴拿馬及比利時，預料前兩者會採取穩守戰術，故修夫基決心藉友賽嘗試新陣式，且找出具創造力的中場組合，據悉佐敦軒達臣是穩膽，潛在拍檔人選包括韋舒亞、拉爾拉拿、阿歷士張伯倫或路易斯曲克。

英格蘭將於周五及下周三先後友賽作客荷蘭，以及主場迎戰意大利，後兩者都是緣盡決賽周的頂級名牌。

圖片來源 : ©AFP

3,8

屌你老母塞左一個鐘都過唔到海

今晚跑馬麻

咪理啦
愈提佢咪愈興奮

On 撚9 紅隧比狗屌

跑馬特別塞是常識吧

南區撚表示跑馬日死全家

學誠仔啦,普狗

訓身第二場 輸左jump

班馬撚全部輸撚死啦

1

any pro tonight

南區blue blood

中得隻8

1-2位置

自私買唔叫

仲要豬
買埋第三場無錢收就算

想做馬騮了

買左1,4

有4人我ok

有2000蚊嘅話可以用嚟做乜好？ 買張1060定將部ipad上pro加枝apple pen

咁多人餵野食

召喚4球
RYO蛇玩唔玩

出左街

TVB萬歲!

John

叫83個24蚊餐

3人玩住先

沖埋涼玩
預我8:45

我遲d john 可能要10點

................

咁不了

請番萬里上黎

阿post又已死

你會唔會攞去call g?

Ptgf

冇傾過波

班劣幣撚日日污染阿po

智利球星阿歷斯山齊士季中轉投曼聯後，周薪大幅增至60萬鎊，成為全英超最高薪球員。不過這位智利國腳至今為紅魔在各項賽事上陣10次，僅獲得一個入球，表現備受批評。

據英國《每日郵報》報道，山齊士「高薪低效」的表現已經惹來部份曼聯隊友不滿，報道引述曼聯內部人士指，山齊士在卡靈頓訓練基地時經常都悶悶不樂，更經常在飯堂內獨自一人用餐：「他好像不太想留在這個地方，情況跟當年的迪馬利亞很相似。」

阿根廷翼鋒迪馬利亞在2015年以6000萬鎊由皇家馬德里轉投曼聯，不過未能融入球隊，全季合共上陣32次射入4球，僅加盟一季後被轉投巴黎聖日耳門，成為曼聯史上其中一個最失敗收購。

好唔鐘意佢但覺得好慘

個個跟你搵食
入左入獌POST
佢地可以係咁講波
見到有人對比比鳥打J

he is well paid for it

班廢青人生除左隊波就咩都冇咪日日king 波囉
用馬仔福仔換比狗ok ar

不了 遲啲應該拎去旅行

又一個富二代

個個禮拜500k
邊撚到慘

神魔合一牙

1001

根本自己有問題

山狗上錯船